幫襯黃色餐廳可以保命

唔淨止藍店，好多冇表態嘅餐廳啲員工阿姐好多都會返大陸探親同吃喝玩樂

藍店就更加唔使講，佢哋啲員工同捧場客，大把係一個月上幾次大陸

去得黃店嘅對大陸一定抗拒，風險低好多

我到而家都唔明，點解好多自稱黃嘅都仲實行唔到淨係食黃店

翻過大陸嘅唔該自己隔離20日先好去黃店食嘢

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

support

真心唔明點解唔係餐餐黃

Push ，少好多係支蟲接觸